估唔到高登都會有被高登仔反嘅一日

得罪高登仔嘅下場

唔好變膠登啊

呢度既出現係個柒頭自己攪出黎